「Quit英超味？」利物浦 對 阿積士1

條撚樣唔開po

咪開咗

留返當下個po用

耐過等垃圾利捧英超

Fast af

開過啦

咪講好咗環保post
況且上一個post開得咁柒

Fast
個Post快到早咗幾日開

懶到
2就2啦

Slow

雙重標準阿狗認第二
獌狗都唔敢認第一

米子1001大勝利

樓豬又天能

難得我老死柒典柒雅唔搶

slow

Next po 3

slow
好耐冇上黎..

bobby識英文拿？

我愛Takumi M

費事你成日屌我搶你1001

溝左女就唔理呢度d毒撚

準備resume Anfield Road Stand擴建

迷戀阿高已600天
佢有無落場落到60秒

牙米好波

re返米啦米奴（F羊）上個post #1000
我係見阿狗咁樣阿狗defense自己
唔係我講

阿狗仲成日當利係假想敵
笑撚4

Anfield Road嗰邊馬路乜仲有位, 好似之前嗰個看台咁起好之後推埋去咩？

馬路都唔要

留名

大家印英超金章定三寶加世冠?

差0.05鎊買咩好

Me前者但應該波衫舖印

冇晏菲路的晏菲路球場.....
河畔球場可以搬上山了

球員定球迷版..?

Me球員 暗花同隻色靚d

決定加埋season review埋單
本身想買杯但唔靚
出街褲又好貴

印邊個

我諗住交屁，英超字金章加世冠

我吊高你過海咩

Live training好齊人
究竟聽日右閘會用屌co定森美

牙泰要1月先出得？

試當真條真女成個周子瑜咁既

咩叫屌高你過海

98年 有仔架喇 之前聽tyson yoshi follow咗

吊高你過海=屌鳩你個閪

笑撚死

嗰個佢哥哥嚟嘅姐
我相信我進度良好

爸爸係咪搭單呀

踢歐霸算啦

李城咁都唔入

哭能咗

蘿蔔臣都12呢球一撚定吹啦

渣士是有罪的

屌你老母渣土咪留富臨狗命啦

送返一張美波比你地

唔撚想要

report啦 理由:專業PR打手

搞搞下似最唔識入波果2隊降
富含閪布朗爭17

利子們記住着多件衫
睇深夜閪波好易傷風

No sign of Naby Keita in #LFC's training session so looks like he will miss tomorrow's game. Joel Matip involved after being left out of the weekend trip to Brighton, though.

贏到李城唔係利勁 係李城廢

做乜屈小妹係PR打手

Vapor清比阿狗仔咒

fsg真係好賤種

thiago delay嘅消息就好似睇港共啲大白象工程不斷delay咁

唔幫拖？

有火上加油

笑撚咗哇好撚驚啊

啱先發覺原來波褲都有分球迷版同落場版

有無巴打可以比我搭單
淨係想買一頂帽

仆街fa cup打維拉 係咪玩嘢

是但啦，都係出副選

空龍都唔射

Delay到同VVD一齊收咧
唉屌

維拉又劫富濟貧?

Matip 居然真係無傷

唔係比人黑咗4分 已經輕鬆上榜首

又話針對下利記
等英超刺激D
點知前6今週全部失分
等曼市兩隊上番黎

炒多次

出青年軍

件波衫訂錯左英超金章加世冠章
點搞，邊度有得甩章

甩都有印

今次8:2

最緊要出番早安

手勢好可以冇印的

唉

slow到

有咩問題 我都係咁印

Klopp confirmed Thiago is still working his way back to full fitness and expects to be without his services for a ‘few weeks still’.

唔襯，冇呢個組合
尋晚見野就禁
送到黎睇下點先，可能由佢算

我又覺得問題不大 幾難得先有2個金章

留個紀念

係得英超唔比印世冠上衫姐

咪係，唔通一款章一件咩

你又岩，留個紀念遮
個世冠章其實都ok靚仔

唔係大部分人都係咁印咩

Nvda肥肥

維拉李城一齊輸

有暗病

我利奪冠又熱番

唔係愛狗同白禮頓兩場應該lead緊4分

最傷愛狗姐屌

我都係咁印
下一次唔知要等幾耐先有得咁印

今晚又要淩晨起身睇西波

真係嬲撚到震

泰水貨

如果唔係傷到咁
今年英超冧庄都仲好樂觀

咪玩啦
阿狗奪冠嘛

宜家傷到咁仲有副選咩

係，認真，佢地後勁好犀利
今年起碼應該聯賽歐霸雙冠

咁撚鐘意出neco
出飽佢

咁都無其他人揀
比個VDB 你

米拿都傷埋
得翻neco一個右閘

我無落世冠 因為上季印咗

neco就真係還是個孩子

今晚正選出祖達定文尼
又或者兩個都出踢4231

除咗妓打卡數大部分都對返英冠 真係得利咁撚黑要打維拉

周日英超交出兩入球一助攻，助曼聯作客3:2反勝修咸頓的烏拉圭前鋒卡雲尼樂極忘形，賽後於社交網絡上寫上涉帶有種族歧視意味的字句，雖然他已在社交網絡刪除該貼文，但仍面臨遭英格蘭足總判罰停賽三場。
卡雲尼在個人社交網絡分享球迷給他的祝賀說話，並回應一句涉帶種族歧視的：「Gracias negrito！」卡雲尼的烏拉圭隊友蘇亞雷斯，一一年效力利物浦時亦曾向當時曼聯後衛艾拉施以同一字句，最終被英足總以違反種族歧視條例罰款四萬鎊(約四十一萬港元)及停賽八場；而英足總季前已表明違返種族歧視條例最少罰停賽三場

其實係咪隊醫太廢

好喜歡她

請阿狗隊醫

問下艾華點睇
卡雲尼要停幾多場好

對英超出局冇對英冠出局咁柒

雙冠 人地講緊做六冠王的

尊重啲

係阿妓獸醫

原來維拉琴晚可以2:2
但又係比VAR吹走 都幾on9

Cool人頸果個走甩 唔洗輸入波/12m 比人cool果個反而當越位
真係好想知跑緊比人cool頸 隻手點唔向前伸

狗會

Cls原來今晚又有波踢

AB好似又傷

咪又係做假利

klopp. jpg

沙短被傷好未呀

英足總真係笑撚死人

無啦啦傷乜鳩呀

只睇有無越位 其他你地自己搞掂佢

武肺 好似

仲有咩人係出得?

希望fake
早安sir令人夠晒不安

elke出左新相

steveg同樂子都仲未上水

之前係咪話簽鳩左阿狗個軍醫

佢反口冇黎
而家嗰個係原本負責青年軍
老實講根本唔夠班

上場要不是ab打埋中堅

上半場真係cls

唔睇啦，
又半隊後備撈幾個正選，
踢到成pat野咁，
之後悶和/輸波

次次都係要用佢既時候傷
Full team佢就要坐bench

近排like左幫港出聲個page諗住睇下對家啲嘢，其實都整得似模似樣，而我又喺度諗點解自己唔信

咩叫實踐培訓
乜香港人有推翻過政權？

熱值搏wo

啱啱先放飯 靚撚到

政協辨既報紙
btw信唔信e味野有時係睇往蹟
好似年年都追球員轉會新聞都知某幾間係專業9up
同埋有批判思考好重要，要諗成件事合唔合理，就算立場apple 話地平說，唔通又係真咩

我就岩岩同elke食完飯
張相我影

間餐廳咁好比你入去

有時就係可能運用左批判加邏輯思維自己都唔知咁 好神奇

唔知呢種思維喺邊度學翻嚟 讀大學又唔係好覺咁

牙麥

仲以為典仔專用elke

你有正常思考都知信唔過

果件佢獨享

其實Auba今年搞咩
仲係得兩粒

你有冇睇阿記波
佢根本波都掂唔到
阿記完全做唔到波
佢Work rate同把握力又低

最好一球都入唔撚到
阿記快撚啲降班仆街冚家剷啦

星散吧！

今晚又4點
每次睇完都感覺折壽十年咁

屌後日先wfh
今晚假利先

上場睇完都未回到氣

輸阿特果場？

辛苦咗成個星期

上次先有人話要睇足

今晚真利

如果真係用早安蛇
咁真係早啲訓無謂對自己殘忍

起到身先講，今朝都差d遲到

又轉online上堂
廢青冇嘢做梗係睇波

捱左兩晚兩點先訓已經無晒精神勁頹

上哂堂了

今晚一返屋企即訓啦

撚有星咩
宣明會有一大埋

我都差唔多完
差exam

柒雅又改名

執saka同amn返黎
一個左路成條都踢得
一個新米叔，幾全能

改名都唔得
我點改你都認得我㗎喇

起你底咪知你邊個囉

一日開返十幾廿個post就起唔到我底喇

你浸柒味點洗都洗唔走

你都唔差

今鋪我撐柒雅

gchi

你做乜又改名

搏人認唔到

想忘記過去

唔好再起我底

來忘掉錯對，來忘掉過去

你改埋堆差唔多既名
化灰都認得你啦

屌 原來FA cup要打AV又準備7:2
次次盃賽抽籤運都咁差

下次改返雅典娜

咁快就可以報仇

足球2個人可以點樣踢

花式足球

利子有冇tg group

喺度傾唔好咩，下下tg grp咁唔使開post啦，一個tg grp置頂咪得

至於雲迪克，高普話：「當然我哋有保持聯絡。考慮到佢嘅情況，佢做得唔錯，但係佢嘅膝部睇落就唔係咁理想。宜家望落去，並唔係一個膝部應該有嘅樣子，但係鑑於佢所做嘅手術，已經算係咁架喇。」

唉,下季開league都未必踢得返

今晚個陣點排

3歲美魔女與兒子合照被誤會是情侶 已榮升嫲嫲外表逆齡生長愈活愈年輕

最後都係加返個世冠章 5鎊抵玩

3歲

3年

啱柒典

17:00又有阿正

AB武肺?

踢得番都隨時變懦夫之流

樓奴：占美利斯個頭宜家望落去，並唔係一個頭應該有嘅樣子

咁都幾勁

Euro 如果搞得成

世一中堅

文祖沙
母明軒
啫貼邊Neco
早安sir

新聞自由真係玩撚完

柒雅

6⃣️倍已經買咗

仆街
要落地獄了

好抽唔抽
抽呢個真係撐唔落

咁凍 今晚點睇西波

諗起cctvb話要內部抗爭班撚樣
李臻、許方輝、陳興昌我屌你老母

原來又有波睇

唔信會出哂4大天王

走狗

Rhys + Neco + Jones會唔會正選

問題係冇人用

今晚早安confirmed...

屌你 撼穿頭啫 未死呀

依條友真係幸福到

遲早唔出得嘅陣容仲勁過出得嘅人

都唔係抽呢個啦
人地真係有可能收山

幸福賓周

我地球迷都覺得密 球員果d真係心諗

有得唔出佢地咩

公道講句，佢踢得差到貼地都係7-2嗰場
佢做返啲基本野唔好on9，以佢能力算係咁

3個好感度最低真係76

邊度睇到

再睇會死
獲獲3點4點

高普只要唔好on9叫佢玩地波同後防玩highline
後備龍嚟講算係咁

龍門好心就咪輪換啦
見到都想反枱
跌watt跌得好勁下

點樣唔輪換
AB出唔到咪佢出

AB又傷咩

中支肺
又要對住早安兩星期

邊度睇到？
我係jp度睇唔到既

各位睇歐聯既利子會唔會cut 有線？

歐聯係now 喎

屌 揾開link 柒左自膠

有線都有

有線而家乜7都無
英超西甲意甲法甲歐聯歐霸全部係now 無人會裝有線

從來冇裝過歐聯冇幾可睇
想睇果d買day pass

你一直係建制都唔夠中途為錢轉軚既人咁可惡
即係好似十一哥之流既仆街

屌佢老味，賴野

可以早啲訓

有線電視我屌你老母

個2隻走狗
睇個樣就憎

走狗有樣睇
Cable快d釋放Elke

睇翻個英超榜原來好多隊都咬得幾緊 一失分隨時跌幾個位

今晚又等韓狗開搶口殺阿人post

今晚出屌早屌瀝架仔再+天氣凍半夜
閪波指數突破天際

仲要深夜到無得再深嘅4:00

Elke
使唔使貼返幅相先

block!

邊到講

深夜波咪出早安sir啦

我都未貼

黃浩賢又靚仔又有骨氣

見過真人真心好J

歐聯係咪拎多一分就夠出線

貼你d咩波啦

Elke or him?

真係出屌早？

咩料，AB冇啦啦中武肺

樂觀諗 暫時踢到咁柒又多傷兵都仲咬到第2
今年最大對手應該都係車熱
曼城都半重建

唔理啦，Livarpool黑哨死全家

Paul Joyce
@_pauljoyce___
·
15 小時
Liverpool goalkeeper Alisson set for a period of self isolation as he has tested positive for COVID-19. #LFC

fake account

上年年宵都見過
唔係gay都望多咗幾眼

走狗望主人照

但做得利子 一定係基

利究竟係唔係比人落左降頭
心好累

阿積士有阿特蘭大做教學 仲要冇埋ab
今場想唔輸都幾難

教訓死阿狗(荷蘭)

如果ab真係中
咁9成都係沙拿傳比佢
一驗陰性就操練

反利班人又當睇唔到

感覺到海鮮波又返黎了

今季ajax狂入波,輸硬

如果ab 無啦啦中 成隊都好大機會瀨嘢

不如算啦好嗎
唔踢啦

之前巴西隊都有人中

上年係海旁倒數佢做直播 靚仔到

一個受過英國教育既香港人 真心唔明點解可以咁低賤

小妹老公

柒婆都有受過英國教育啦

呢排好鍾意係youtube 睇人彈琴 好型

大波驊都有

@易清

今晚早安

呢度啲人嘅口味真係好特別

大波驊高官黎講算係咁

Public piano jengshit

睇開pan 同 ru's piano

Ru同Pan

ru正好多
前兩日扮雅典拿
最後差d露波邊

好過pan下下打晒對波出黎

係呀,
pan實在太刻意
同埋ru隻貓好正

傳AB有可能驗錯做假陽性
今晚50/50

文字討論

原來米媽都有廣告
pansonic飯煲

跟你學野姐

隻貓

MORE

好耐啦喎

少睇電視

企開D啦

有早安sir唔怕啦

屌你咩,佢咪ru囉

我要貓呀

BTW, 我以為又係個咩波

你盲反我

咩波

歐聯出早安
諗起上年對馬體會
條撚樣。。

No Alisson means I don’t have to find a stream tonight, great news

做電競師了

留左SO,好滄桑

終於up ig

個knee唔似knee

呢句嘢sina中文翻譯個context錯到呢

英超失分排名榜

1）熱刺 -9
2）利記 -9
3）車仔 -11
4）曼聯 -11

Vincci Sin Chan

—————— Salah
———-Jota Firmino Mane
————— Gini Hendo
Robbo Fabinho Matip Neco
—————— Adrian

出日本仔啦

我都想Minamino打AMC

收起Firmino

出日本仔= 打少個

Quit英超味係咩味?

今晚唔睇做假利算

佢打中中唔知要做乜 明明又話練踢假9
同之前出wilson踢中中一樣 高普係咪玩野

睇日本妹彈

我覺得都係唔會勁 會比人屌

印象中 Minamino從未打過紅牛個位嘅AMC

一係假9 一係翼 一係上場打cm

軒隊出到？

有 training
應該得

出jones 都唔出架仔

架仔好撚唔掂
放低幻想

佢根本就廢 係叫做好過力子少少 如果沙短係度 南野最多可以幫手斟水

上場證明咗自己

其實上場真係進步左

Thiago傳緊下年見

差1個月就下年

條友其實咩事,今年最期待係佢,反而冇得睇

問碌柒son
唔好問牙高

進步左都咁唔掂

where is ab

迷南黨縮哂入老母閪

早安sir今晚再發功 我利輸埋專心英超

Possible #lfc XI tonight, as per @_pauljoyce:

Possible 4-2-3-1: Alisson - Neco Williams, Joel Matip, Fabinho, Andy Robertson - Jordan Henderson, Gini Wijnaldum - Diogo Jota, Roberto Firmino, Sadio Mané - Mohamed Salah. #awlfc [times]

再出neco應該又俾人強姦

4am + neco 有D趕客...

Bino右閘，rhys中堅算啦

Neco真係一隊史上最差
之前果d新仔都係踢下盃仔
呢隻踢咁多場次次柒到半場要換

對波好圓

仲要等多兩個鐘

無人右閘啦屌

架仔右閘
可能仲好過76哥

Cls
出kelleher

#LFC to face Ajax: Kelleher, N.Williams, Fabinho, Matip, Robertson, Wijnaldum, Henderson, Jones, Salah, Mane, Jota.

No Alisson Becker for #LFC tonight. Out with a tight leg muscle. Caoimhin Kelleher starts in goal.

#LFC v Ajax: Kelleher; N Williams, Matip, Fabinho, Robertson; Henderson, Wijnaldum, Jones; Salah, Mane, Jota.

乜撚野事。。

Alisson's absence described as precautionary due to a tight muscle. Provides a huge opportunity for 22-year-old Caoimhin Kelleher in goal, who is picked ahead of Adrian.

Ab下場出唔出到？

Ajax XI: Onana; Mazraoui, Schuurs, Blind, Tagliafico; Gravenberch, Álvarez, Klaassen; Neres, Tadic, Antony. #UCL

痴撚線 又傷

冇早安

Tight muscle 應該係dead leg d friend
下場就見到佢啦

Subs: Adrian, Firmino, Minamino, Tsimikas, Origi, R Williams, Cain, Clarkson, Jaros

連幻幻龍都出埋又有啲想睇

乜撚野、咁既龍咁既閘

What a night for Kelleher, who gets the nod to deputise for Alisson ahead of Adrian. His previous four appearances for #LFC have all been in the domestic cups.

Cain有冇機會出場

Jaros都要拎來塞住後備
我真係屌你老母

無早安 好波

早安冇傷都出kelleher

who

U21 Keeper

個陣仲殘過上年

Caoimhin Kelleher had a fine match when I watched him in action for #LFC U23s the other week. He's had experience of playing in the first team and at Anfield. This is a massive, massive moment for him - for good reason is he hugely rated by the Reds coaching staff 🔴

TAA 100分 基達 牙膏 沙短聖誕前出唔出得返

個龍？？？

早安都唔出

又話武肺 唐弟spread fake news

Cain Clakson Jaros

開季前仲話今年人滿之患

通常新人都會有啲運
估計今場會小勝+cs

我ok 係咪傾

唐兄

個龍得唔得架大佬

Jurgen Klopp says Alisson has a hamstring injury and unlikely to be back for Wolves game on Sunday.

Klopp: "Alisson doesn't have COVID. He told us after the [Brighton] game he felt it after 60-70 minutes, his hamstring. He's had a scan, a little one, but enough for today and probably another week."

Klopp: Caoimhin is improving and improving and improving. He is a good shot-stopper and it's my job to make decisions.

右路放題
仲有個龍

連個青訓龍都排先過早安？

禮其實睇好波蘭龍grabara多過基利夏 一黎高d 二黎有壓場感

今場真心唔睇好

出宗

10-14 days
希望17號對熱可以出返

起身屌閪啦

無記錯個青年軍籠係好廢
真係好撚廢個隻

見到個籠暈暈哋

屌又唔出得

蝗

靜啦

又neco唔森美 屌你老母廢中

諗起bogdan

冇早安 要起身睇

打龍都hamstring

冇ab真係唔敢想像 上場佢出營清咗幾多波

冇埋ab真崩盤

做咩唔出早安sir

開頭仲諗住國米皇出線

睇怕留來對狼隊

隊波列隊個神情咁撚頹咁嘅

我屌
點解係會出kellehr

Kelleher譯名 基拿靴

輸多場 搏尾場

下星期ja

宗射好啲ok?

做乜用左腳

收番 攻緊

宗又唔入

拎太盡

內閪唔夠

Ab又出得返

？

係咪有心病唔比水貨

前面好多空位

上場發脾氣

唔比水貨

條線封咗點比

屌，一開電視係621，見到ab

neco

差d weak左
點個名先

Kostas Tsimikas warming up for #LFC

Jelly

利物浦歐霸討論區

文尼

文尼呢球係英超利對家有12碼啦

有軒帶住neco踢應該會好d

R26好似唔得要換

Kostas Tsimikas and Roberto Firmino told to warm-up.

心計
呢下文尼真係仆街咗啲

傳緊買對面3號？

快快手買走嗰個Schuurs啦

new de ligt?

Robbo 應該就換...

差幾皮

唐

班

Atalanta 0:1 Midtiyland

Wow

阿特蘭大 0-1 米迪蘭特

後防最後一個正選

錯字師

頂能住呀

冇錯

阿特經9常反勝，仲要大炒

宗啲反擊長傳

個龍啲長傳好唔準

宗師傳波廢到
幾時先再有君子炮睇

神軒

個安東尼好似好勁

利啲青訓龍唔好有期望啦

講真幻幻你仲想點

schuurs幾勁 20m即deal啦

Neco一推就過

Kelleher

kelleher

neco真係冇場好波

阿積士呢個節奏想點

即刻出界一球俾你睇

屌你老母neco真係好撚垃圾吓

neco走咁上做乜撚野

就輸

個龍d distribution

愛爾蘭人唔好期望用到波

Jota

出neco同出屌摩真係異曲同工

on9 jota

Neco個邊幾下比人斬到中間 遲早出事

jota

屌摩勁好多喎

jo

邊奴啲企位都出出哋事

3號仔真係唔錯

屌摩起碼有進攻

真 屌摩點都勁啲 最少有得返西甲踢

夠快

屌摩起碼跑得啦屌

呢個真
Neco個種廢超越左屌摩

屌

仆街了

jelly

屌摩係出腳唔用腦，neco係唔帶腦落場

屌 又傷了

Morning Sir個樣

唔好頂硬上啦

算啦 唔好勉強

西米係咪準備上位

有無一個禮拜係無人傷

傷到唔想睇
唉屌

出Tsimikas 算la

後面5個正選傷晒

又紮撚住上

出西米啦

千里走單騎

果場吹到新bale，利子j到出哂血

Neco lag哂機

算啦，咁樣咪有排傷

屌宗兩球較哂炮都係黃金機會
兩球都唔入
而家利個勢弱到

想以後叫neco做屌威了
好撚廢

屌摩啲失位唔講得笑

睇neco睇到屌哂老母
嗰種廢

神龍

Cls

一睇就知唔夠班，啲基本功好撚廢，又冇體能

撲得靚

咁都救到

咁撚勁嘅

唔算難救

早安以後可以早安了

個樣仲成個on9仔咁冇嚟神氣

好驚好似model咁拍入龍

幾勁喎

出擊差啲失誤

依下無越位出事

吓你拍條片嚟睇吓

雖然抵讚 但係單手好似怪怪哋

你電視咁睇緊係易救啦

懷念bobby

救到就算啦
靠反應

驚佢轉身慢

麥乖咁樣

跑步好撚快

對面個龍黑人黎講幾靚仔

佢190唔夠，咁樣撲得出已經好好

唔會啦，個身唔笨重

無人射

距離遠又攞得唔算盡
早安救唔到你都屌柒佢啦

以為有軒式重炮睇

班長呢？

英超中堅個個加速都快

係轉身快定慢

neco又一下世界級on9表現

係
你以後咪撚屌球員

造星入面算top3

3號come liv la diu

買個3號啦，好勁

屌文尼俾人屈咗機

咦 呢球3號真係夠快！

後追文尼

3號屌打交屁

個龍好瘦ar

3號守死文尼，買得過

文尼都爆唔贏

3號仔好J到

同意喎 呢種水平應該要救到

3號同mane鬥跑鬥撞都ok

有冇諗過係文尼廢左

當年雲迪克都係咁後追文尼啲半單刀

文尼完全比人食撚住 3號仔另一個迪列治

Jota撞鳩宗師

冇

不和了

細De Ligt 3個月

文尼啲9爆，有時有少少亂嚟

單檔

個3號幾大份

Jota實俾啦妹屌死

neres對眼好似未瞓醒咁

新仔傳波仲淡定過早安

早安成日比啲膠波

宗師嗰吓笑

Jones同軒一齊指揮交通

牙達都反宗

Perr Schuurs 27m 即課啦

軒同宗師一齊指

Jota唔射

shot la jota

呢球我撐Robbo

神軒都入埋去 佢要縮

有平衡意識

屌 jota又做乜鳩

個樣好似打完拳嘅曹星如

Jota 好立

原來有片

咁都唔射

屌咁都唔射

Jota On9

jota今日水準之下

輕鬆救啦
都唔使點飛

呢球文尼幾撚醒 爆3球 後腳1球 fake晒

成班夾埋杯鳩水貨

jota今日啲決定好慢

祖達今場廢到

Neco啲防守1v1有冇贏過

睇嚟今日jo又會變屌字輩

文尼終於贏一次

糟撻

黑鳩廢中面 落哂柯打了

76每次掂到波就斬上去

neco連界外球都掟比人

發覺個個都唔傳俾沙拿...

第2次啦

屌你neco

Neco都知自己廢，係後場拎波球球唔帶直接聖母峰

屌now 今日用新約先發現好似無左高清

文尼hea住交功課

條右路廢到屎咁，可免則免啦

求手機link

咁都冇紅屌你

唔夠力掉

帶上去失波仲大獲斬唔準

右閘太廢

邊爐落腳勁準

Jones 帶到2下wor

jelly good try

今日變糟蹋

宗天奴

我覺得佢真係唔會有進步

Robbo哩下幾有諗頭

宗師護波一路都唔錯

差啲陰到個龍

好彩對面成日空晒果個係修咸頓棄將

睇怕下半場又柒下柒下輸一球完場

robbo係咪踢得太多 真攰 今日D反應同助攻好一般

同賤種蝗一齊落歐霸

個龍企咁出真係射得

Tadic勁嘢嚟喎

講緊6號

Feel到人佢有傷多

Feel到佢有傷多

6號係踢愛華頓

卡拉臣之前愛狗都踢唔掂

半場換啦

記錯 係愛華頓棄將

跟朗奴高文

季初j中場板凳深度 而家見到宗師正選 後備得南野同幻幻 真係唔知講咩好

森美+Neco

HT 0-0

水貨玩咗半場馬騮搶球

古積借去波圖好似都係後備多

Jones 真係幾sharp

閪波

阿特蘭大輸波 我地係咪呢場和都出線？

好似係

啱架喇 唔做唔錯

蝗狗分分鐘踢歐霸

水貨d支體動作feel到佢好燥

係，同分計對賽

睇完上半場 得一個感想

之前係咪傳緊28m買對面個3號仔中堅
係就快喇屌 1 on 1 可以mark死文尼嘅後生中堅 我諗唔多過3個 28m好抵屌

應該落咗指令

簡單地吸經啦

今年歐霸精彩過歐聯
H組是但落一個都應該幾好睇

守得幾好 傳波 ok第時阿祖安走可以上二號

今場親身驗貨 一流

簽多個荷蘭中堅 氹老母續埋約

本身都係和都夠出線

阿特呢場唔贏而我地今場唔輸就出硬線, 唔洗計對賽
因為阿特尾場對阿積士

祖達 文尼各一球 冇傳到比佢
不過唔知佢燥乜柒 祖達 文尼依家咁有form自己試下射都唔得 擺哂大佬款咁

上咗2號啦

高普應該好唔滿意早安對維拉場波派膠

覺得老母走硬

真係一流
Shut up and take my money.jpg

對上一個守到文尼咁係咪vvd

fsg性格會咁咩?

諗起南野，算唔算中伏

真 正常今場應該係出早安

不會
想4

有小傷都唔出奇
兩個後備龍

有菲臘斯同波波頭，不了

一季踢對利一場好波
簽咗之後就變水貨

南野打過一場AMC咁大把

對阿仙奴社區盾下半場

踢荷甲，好過南野嘅

唔考慮下Alvarez? 出名D 喎，10M即賣

認真 愛狗隻coleman

竟然唔出祖安

廢中對完兩場就念念不忘一定要簽，都唔知係咪貪圖日本仔美色
不過8m就算啦，得閒出嚟塞下中場都唔算太差

ajax啲球迷見利傳30m
個個話快啲賣 應該有伏

上半場的確係可以做好少少既

Martinez好似勁啲

傳左就半單刀都唔俾屌咩

如果轉型工兵都唔錯

擺2個keeper

睇埋下半場咩表現
對狼應該都係kelleher

AB傷2 weeks

對熱刺一定要健健康康

12月16

龍嚟講佢都幾玻璃，廢中要諗諗下季簽個勁既number 2頂十場八場

AB係咪之前推啲阿婆出馬路
做乜呢兩日係咁傷

因為佢今季先開始踢好波之前d對抗又軟又慢，同埋好多球迷同球評家都覺得佢妹下妹下，唔會做到頂級中堅
但係我好鐘意佢（但亦都覺得佢的確同迪列治無得比）

又hamstrings

Kelleher好似踢得好過早安
左右腳長傳都好準

屌 希望趕得切對熱

上場對白禮頓70分鐘已經有D嘢

出左已經死咗⋯果球頭槌同中間空晒射波 諗起早安碌木咁企起度望個波入網

馬貼真係好好笑

今季靠晒你

打多場傷ga la

得 12月17日

個schedule係10復原4日操 送多3日

想像唔到老母走咗，中場淨返一堆文員係點嘅感覺

準條毛

似係壞習慣？
明明夠時間雙手

單手又幾有型

首回合對佢印象係幾硬淨 跑得幾快
不過鈍鈍哋同有些少粗枝大葉

唉 Neco真係好廢

無返幾招招牌動作點上位

邊個嚟？kelleher?

Ys

Neco成日收唔切衝多兩步

見好似球球自己人都接到

真，最健康係佢

差啲輸

what a miss

記得佢少數幾次傷都係啲奇怪野
感冒、肚屙

差d輸

啲落腳有冇咁撚準

jota 沙拿今日影都冇

發覺jota比波麻麻

我屌你咩Neco

轉頭祖達就會有神來之筆

Taa入左了

Neco

比晒機會佢響朵都把握唔到

呢隻右閘踢英冠都嫌佢廢

英甲料

條撚樣neco真係次次用眼神防守

neres呢個位都硬ban

交屁 唔越位都唔入啦

次次都係掘撚住人，然後人地一扭就過

呢球咁都唔比水貨

人地次次都左邊去

打少個

屌真係好撚廢

有條友個名叫盲

信心谷底 球球轉身 再比人拍甩

屌你老母又差啲輸

嚇撚死

Neco 我屌你老母諗撚夠未

嘩屌

師兄前幾年冇睇獌？

卡膠式撲波

呢下幾好

Neco a

屌 笑死 宗師

Jones!!!!!

neco assist

收沙拿，出明奴會唔會好呢

助攻了

咁撚樣

兩個都抵讚

neco Jones

宗！！

唔係咁撚老土 又要打到最尾個場掛

乜料

屌足全場neco 屌到有助攻

咁撚樣入 痴撚線

屌威 + 屌宗

要不是人哋龍門

neco 左腳

呢球波出得好撚靚

燈到宗師有助攻

兩個比人百屌成材

宗師又幾撚好波

咁都得

個龍

JONES GOALLLLLLLLL

驚沙拿唔夠嬲？

76神級助攻

又係對面送禮

出波幾好
其他垃圾到

個龍柒撚到

唔反10分鐘neco了

迷宗了

屌宗正式上位

原本打緊字屌Neco

onana唔係好勁架咩，今場已經派左2次膠

宗成場半隱形點知有呢腳神來之筆聽日又有得格劍

疤菜龍門

宗師唔差啦

轉迷宗了

有冇人一齊印neco

jones值得入波

笑死

Neco真係要屌下先做到野

佢斬果下仲心諗 咪撚搞啦左腳

呢球神軒好撚大聲叫佢CROSS!!!!!

驚佢推甩

雖然反過宗 不過佢呢幾場啲進步係值得入波嘅

反宗收撚皮

法賓奴咩料

屌宗入

隻腳係幾勁 可惜唔識用手

-6足球

證明龍門真係最忌出出下又縮番

有76做出氣袋

對面個龍都鳩左幾下啦
頭先捉路jelly出波 差啲近柱入鳩左啦

交屁

@米神

交屁射乜鳩

水貨空晒........

我軒好撚勁

軒勁撚到

文尼想點撚樣

認真 宗motm

水貨好橙

不和..

笑死 個個當佢接炸彈咁

宗師隱形？
我地睇緊同一場波？

屌你咩文尼

早幾分鐘 佢左邊推波過人幾靚

冇睇上半場？

學界補位隊友

宗師著8號算啦

佢夠專注先入到既

好對板真心 踢歐聯佢勁D

真

水貨

fuck sala

ajax 條後防好好笑

沙拿做乜鳩

文尼同沙拿係咪真係只可活一個
兩個死都唔交

型到仆街

屌你老尾水貨

點解車唔係買呢個龍

差d

亞特蘭大仲係0-1

你就冇睇 邊個好過佢先

前面3個鬥廢

射啦仲控 白痴水貨

對面3號防守方式同vvd差唔多，又係用個身撞鳩人

成條中場三個都唔係踢得叫好喎

17號一係轉7號
17號一係轉8號

但落腳好撚準

水貨好柒

第一下已經可以吱射

起馬佢唔係隱形

下場踢得差你地就叫佢著38架啦

宗 轉7就型，球星格

一對中堅肯定好過佢先啦

jota下下反擊都推甩 係咪攰

交屁終於交比水貨

後爭miss

Kelleher用波仲定過早安好多

點會黃牌

水貨今場齋跑步

尾柱嗰個完全唔跟

痴撚綫人地set俾佢射都唔射

終於斷入波

佢地d 防守球員預個空位預得幾靚tbh

但又派下膠咁

上場已經係咁 係入左球波屌唔落

Salah黃咗？又話越位殺人唔計嘅

DLLM越越越
無學精過

廢中比主力抖未?

可能keeper嗌撚左

堆主力係醫院抖緊

有名你叫屌宗

呢到屌佢屌到痴線

第一場對阿積士屌到佢癲

19歲都咁harsh on99

啲旁述係咁笑鳩個黑龍

隔離阿特蘭大輸緊

正 費明奴

neco今日已經超水準發揮
應該係有軒加buff

老母就係成日on99甩呢啲波

穩陣

比祖達抖抖 倒戈

let the voice of 軒 take you higher

屌你老尾又換主力入黎

真

軒球球屌實佢

幾時換Cain同Clarkson

都係搏一搏
搏贏下星期抖足都得

練波練25分鐘 ok嘅

有出場聽日唔駛練波抖多日

沙拿今場踢得仲衰過上場

神軒唔想乘人之危 型到

個龍門出到大禁區外傳波 輕撚鬆到

神軒強弱分明

屌醒76已經功大於一切

做乜唔加一腳

阿特蘭大輸緊 下星期點都有得用後備

咁都黃

比牌唔手軟

垃圾老母
波又拎唔到剩係拎牌

老母呢下狼撚到

嚴啲可以紅

快快2:0

尖換Robbo
Minamino換老母
Origi換文尼
Rhys換水貨 打3中堅

個球證今年先開始喺德甲做主球證
3場德甲10黃1紅

真 紅得

水貨西撚到

成班不射男

Matip

沙拿同軒

咪係，神軒仲唔射等幾時。

個個都唔射

點撚樣啊想

扣咁撚多下都on99
神軒又一腳送咗俾人

左腳仔

水軒

水貨呢兩場

neco d決定慢撚過港超

肺炎ar

PK 羅拔臣明顯有傷 扎住頂緊

冇右腳真係

一腳射上天好過交俾對面丫

跑到清到

但傳波精度大降

有人比佢換又唔撚換

肺炎入腦？

比占米出啦

廢中又儲印花

但羅拔臣前季
試過痛足成個12月捱足

笑死 Neco 1v1真係冇次贏

日本仔最佳位置 sub

明仔啲球感返返嚟

交屁成場都差

文同水貨今場jm9

快啲換robbo喇屌

jota都差啦

廢過屌摩真係屌都廢事

68m

今晚文沙祖都好撚閪

換文/沙la
差到

明奴fit返 下場又可以出4大天王

費明奴呢下真係返緊黎

係咁漏踢
想點

後防以外都好一般下

jelly仲爆

水貨都可以話佢無乜機會掂波
交屁掂咁多次無次處理得好咁濟

爆到

但左腳扎住 出波傳波精度都差晒

個龍幾淡定

3個都唔知踢乜鳩
係靠76同棕獅一下神來之筆

屌foul neco??

難得Neco上搶拎到波

高普勁嬲

阿特追和咗

阿特和左

球證on9?

睇完今場可以秤先過早安

1-1 in Italy.

neco超水準發揮
重未派膠

文祖成場拎波都甩甩下
沙就好少少係2下decision錯哂

軒好撚勁

打起左76

neco 岩岩呢腳控得好靚

有信心係唔同啲

力高右磨菇

靠對面個龍柒

快手入多球收工啦
下場可以飛機杯陣踢歐聯
宗 尖 波波頭 短 架仔 奧子 neco + 其他是但